巴打用開邊隻bt軟件

換咗新notebook唔想用大陸軟件
有邊隻推介
利申:以前細個on99用迅雷

用ROUTER裝ARIA2 24小時不停DL

qbitorrent

bit

我都唔想用大陸野
但迅雷個player真係幾方便
同埋得迅雷先 down到大陸種
試過其他tool 全部一down 大陸種就0kb/s
但係迅雷而家又成日限速

唔好屌我

有咩可以代替

依家年代安裝BT嘢梗係router裝，拖個2.5'' 2TB硬碟當NAS用，啲咩嘢「全國最大的網上賭場，上線啦」唔使擺電腦度

,用iPad見到seed有Magent link 貼落去又BT到，係外面行緊街咩通過Openvpn連接，再入返Transmission個web介面又BT得，

notebook仲裝乜鬼BT軟件，冇人用㗎啦

lm

transmission

D SEED成日DL到99.9%點算好,
如果唔想格硬改佢副檔整落黎既話(雖然差0.001%唔多 )

webtorrent 無人講

會唔會好晒電？

transmission 呢d 咁舊既野都仲有人用

Tixati

有咩問題
真心想知

留名

chdbits 開番
ut 2.04

router開咗就係咁多電，我冇熄router習慣

utorrent

bit torrent